［想影生態］有咩長焦macro鏡介紹

用緊sony a7ii
筆直1200樓下
老鏡不俱

你打少咗個0??

你賣支老300mm加微距環囉

千二蚊你想玩咩？淨係入門canon百微無L二手都要過二千，你仲要長焦

Tamron 90mm F/2.8 272E 2手應該$1200-$1600, nikon有光圈環版會貴D

如果你要180mm果級就幫你唔到

加多少少(大約5500) Sony FE 90mm 2.8 Macro

1200

都係果句啦，佢想姐
我夠想肥苟幫我含撚啦

對奶咁大
梗係玩完波先含撚

搵自己現有放大率最高嘅鏡
加延伸管／extention tube

價錢平
提高放大率
當然質素冇真正微距咁靚
同埋入光亮輕微少左

玩得a7 加多d 無所謂啦

其實最簡單求其搵支長焦鏡反轉macro鏡囉

就係e加放大率最高支長焦太弱 紫邊好勁 所以想換過支有埋macro咁玩 如果筆直去到3千有冇得諗 焦距70-300咁上下

其實如果玩老鏡Minolta , 其他副廠a mount, 千二蚊唔係買唔到喎，不過要先用兩千買la-ea4